認真，口罩既PE仍然好低，重有大把水位炒

口罩屬於商品類別 詳情請參考黃金

老2認同

老如認同

要衲子你講永遠離開連登先會完全炒唔起

老十認同